關門打仔：北京運大量黃金到港維穩

北京呢招好絕 實行穩定經濟 完全將政治同經濟分開

經濟穩定 外國繼續搵錢
香治政治 外國可以不需理會香港人 人權

黃金？廢紙咋

中共強推「港版國安法」，投資界聚焦港幣兌美元的聯繫匯率制及人民幣貶值。5月25日，香港統計數據顯示，北京罕見運送14,513公斤黃金到香港。同一天，中國銀行香港公司的總裁高迎欣突然宣佈辭職。這令人想起2019年8月匯豐銀行CEO范寧突然辭職的秘聞。

之前呃左香港幾多依家要嘔突

驗過d金未？

大紀元啲垃圾source 唔好引啦

大紀元深黃
有時直頭係癡線黃

香港外匯儲備多到爆
美國搞聯繫匯率都唔會驚
就算港仔由7.8跌到0
香港儲備可以直接推到14蚊

邊一個國家沽都係燒錢
美國佬現金唔多一定唔會搞港匯
搞唔起

多到爆都係相對姐。
如果美國要製裁，一夜之間唔再俾港幣自由流通，咪一樣變廢紙。

支那真係以為自己可以夠頂？
佢地外滙有三萬億 但係真正郁得既幾千億 根本大部份都係債黎既
另外支共已經玩緊收Passport 因為佢地驚d市民出到國駛錢/走資
加上美國擺到明要為Wuhan Virus 而死既人報仇 而且選舉又近了
一定用盡方法隊爆支那
國安法 共產黨 ？我屌你老母呀

問題係外匯儲備 港紙既比例好少
外債商品股票
無錯係相對
不過無人會同錢做敵人
美國唔認同港紙唔用
其實國家係依個時世 唔會同錢過唔去

之前陶傑有篇文就係估佢真實上可以用幾多錢，就係幾千億

美國唔使沽，佢直接制裁香港唔可以交易美金，就可以令港元崩潰，因為你唔可以做美金交易

幾千億係分別幾方面傳出黎既消息
以一個十三億人口自稱大國黎講 真係笑撚死人
淨係一個幾百萬人既香港已經夠頂成個支那
參考資料如下

2020年04月07日
香港最新外匯儲備資產數字
香港金融管理局（金管局）今日（星期二）公布，香港於2020年3月底的官方外匯儲備資產為4,375億美元（2020年2月底為4,457億美元）（附件）。

2020年3月底及2020年2月底並無未交收外匯合約。

為數4,375億美元的外匯儲備資產總額，相當於香港流通貨幣的6倍多，或港元貨幣供應M3約45%。

依篇文應該問，大陸買左黃金既人同你地d黃金講左再見未？

早幾日港府都公佈大陸最近有黃金流至本港, 一反過去數十年個trend

D北平共产党高官搬身家咋啩，定賄賂美奸幫手遊說侵侵呀，加埋先62億左右，托市唔夠多買本地黑幫不如批單程證俾內地黑幫國安仲順手仲平

黃到離晒罩又真係奶唔落，各有各做啦真係唔好引